敏感肌敷邊隻mask好

想做翻啲基本保濕，有冇敏感肌ching分享下

Avène

霓淨思

avene 係幾好

Curel